# 加入服务器: 注册 / 登录

{% content-ref url="geyser.md" %}
[geyser.md](geyser.md)
{% endcontent-ref %}

使用 **1.7.2-1.18.2** 的客户端加入服务器.

在多人游戏界面选择添加服务器,输入服务器IP:

```
mc.skycraft.cn
```

选择加入服务器,服务器将自动发送入服验证码,输入至服务器群内即可.

成功进入游戏后进行注册或登入.

```
/注册 密码 重复一遍密码  
/登录 密码
```

注册完成后,您可以选择`/邮箱` 绑定邮箱,方便后续找回密码.
